有冇人？

冇啊

你唔係

可能佢真係唔係

鹿黎

啊我屌你老母臭閪其實我得罪你乜撚野呢？

因為你屌我老母

屌原來戇鳩一知

個
激撚到打錯字

青青

你都是青青

real

鹿鹿

冇人識
老了

我都老

神廢個名去到邊都打橫行

打橫訓出去？

都叫有人擡啊

因為阻住

起碼有存在感

唔係好事黎